# terraform5_1

Все строки в Main.tf прокоментированы.

По заданию с local-exec.

Провижен локал-екзек долже записать в файл host.list  host_name nat_ip . 

 В AWS  в данной конфигурации нет NAT IP вообще.
У меня есть VPC , к нему прикручен Internet GW.  Внутри VPC Публичная сеть. В ней EC2 инстансы  с Private и Public IP.

Чтобы хоть что то сгенерить в целом у меня сейчас пишется вот так в локальный файлик

Private IP: 172.31.91.246 Public IP 54.172.66.23 Instance name : node1
Private IP: 172.31.95.203 Public IP 44.211.251.179 Instance name : node2
Private IP: 172.31.92.167 Public IP 3.89.111.77 Instance name : node3



По заданию с remote exec. Дерни меня как будешь проверять, могу запустить.

Сейчас поднимается nginx , на нем вот такая страничка:

http://54.172.66.23
Juneway Instance name : node1 Public IP 54.172.66.23



# terraform5_0

В файле main.tf  конфиг на запуск 3 ес-2 машин с Root volume gp2  на 20 Гб.

